全香港撐本土嘅後生仔都應該唾棄港大幫

王俊杰
Vickie Chan
Feeling Yiu
Yuen Yuen Lung
Samuel Lai
陳雅明
呢啲咁嘅所謂港大生 做事無勇無謀 圍爐取暖打飛機最撚叻

請問有邊位新晉政壇人物係「有勇有謀」？

講黎聽下

五毛

五毛句型
"撐xxx 嘅人就要唾棄yyy"
該撐就撐
該反就反
唔好玩咩群眾鬥爭

世界是港大領先的

連come on James首歌都未聽過
仲要以為自己好威威捉到人痛腳

你見到舊個班都係無勇無謀架，最勇咪係網台扮大哥，新果D有D都勇武過呀~

留名

兄弟爬山，唔係各自修行，係幫大嘅揹袋
同毓民講嘅

你睇返當時個語境係點先啦

純粹引用歌詞？
真係當人on9

勇黑客

唔係引用歌詞點會成句一模一樣
當然你可以話佢引用既含意係想講HKU真係地球最強勁過曬哈佛耶魯啦

講講下無啦啦走去引用歌詞

真係當人On9

『屌你老母』
嗱我引用一句粗口咋，冇其他意思
當然你可以話我引用呢一句真係想屌你老母啦

Bonix又中槍

駁唔到 屌你老母呢四個字咁獨特 真係一睇就知你引用人

黑夜勇武刺客呢條支那賤種又黎扮本土派玩分化
你條分化狗返支那用計算機上網啦

無知一問
偷本民前義工衫扮義工既勇武黑夜刺客
黎左LIHKG咩?

就係樓主呢條柒碌

原來樓主唔係支那仔
係蒸魚安條傻鳩

本身就話自己唔係熱狗

一被人圍就話自己係熱普城d人 想搵高登d真熱狗黎幫拖

做人做到你咁柒垃圾真係笑撚死人

事實上就係熱狗同港大幫都應該被清算

Source plz
最少都要有第一手資料部分唔好次次都好似以訛傳訛興風作浪

抹黑都俾啲水平啦
話港大幫垃圾又屈我係熱狗？